［新征途開始］2020-21 NBA 常規賽討論區 (1）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

竟然咁耐先有人開po
NBA已死

湧出wiggins wiseman + 3 1st round 換harden

話高啤太貴，不如返轉問爵士近呢十幾二十年，係自由市場直接簽到啲咩大星返黎？

而家爵士問題係就算佢有好大個cap啲大球星都唔撚會過黎

3yr/40M Kuzma
小貴，不過都要留的

呢個價好好trade
下季同Kcp 打包成24-5m

當年續約為慳嗰少少，搞到之後hayward直接走

林輸豪失去了一切，勇士證實這個消息

冇分手信分唔到手

咪撚晒錢啦
用底薪簽都要交成千萬稅，仲要簽條廢柴
食屎啦

唔好簽 jlin 啦，咁中意 rmb 飲地溝油
留返係大陸啦，橫掂佢都會感謝主

講完又想講，我真係覺得佢係抵撚死
當初唔表步就班慢慢上，打好幾場覺得自己超級巨星就學人出走搞到而家咁既柒樣

佢想留，但紐約唔match

尋日搞到羊吹T FOUL條友不嬲陰濕開

佢係大學已經差d 比k教練趕走

唔係講咩Linsinity個幾場
比人睇通左就變膠
個時傷左去拍D大陸野之後叫春話想打波冇人要
你諗下你自己做緊D咩先啦

一Draft就知佢係保雲二世啦

豬豪係網同蜂都ok
係之後跌watt跌到

睇你OK既定義啦
數據上係OK但我睇左咁多年都係覺得佢冇咩進改
所以個天花板就係咁高

黃種人既悲哀

現實講係既
始終體能上係有差別
但係佢個打法上都係好大問題
咁多年都係唔迫得，一迫就好易TO
唔打PNR又冇個人突破能力
射波咁多年都係咁飄忽
仲要下下都係靠第一步，過到就過，過唔到就冇

所以佢岩做後備出來key一陣波，每次同啲星一齊上場就撞位

gobear 4000萬一年

Doy

佢最岩就係個時NYK囉
好似得佢同A米？
之後出面一班咩Novak JR 呢D拉空位射手
佢控住個波唔會係重點看守對象
因為人地要MarkA米又要Mark三分咪好似顯得佢好勁
到D人覺得要重點防守佢既時候
就發覺佢個人能力完全唔得

後備Key Ball都要睇隊友配套
要佢做主攻點都係死

lin + 拳王 pnr

外線novak 有幾場好hot hand

打巫個場 crossover 過wall 再入樽真係幾好j

好似同A米都有幾場好波既
仲記得個時Kobe仲話唔能識佢
之後湖就輸鳩左？
證明當時真係冇咩人在意佢
覺得真係屎忽撞棍爆幾場
跟住到真係有人研究佢個時就收皮了
冇記錯都間唔中有好數據但命中率低左好多同TO多左好多

同埋最主要有Melo有A米個波唔到佢玩

無計 當時個波去到melo.到就唔會再傳番出黎

不過個時nyk 打下傷下 好少時間係full team 可惜

其實個時成隊NYK都唔夾的
A米同Melo都要波
拳王又淨係會塞係禁區
仲要無啦啦爆多個要控波先有貨交既Lin
波得一個，點打

當時MDA個套路應該算最適合lin既打法，雖然當時MDA都係接近江郎才盡，純粹格硬出佢博一博，結果算博到啲野

Melo出返來佢就冇球權，lin冇球權即刻打唔起

屌咪即係當佢Nash咁玩之嘛
比晒個波你你搞掂佢啦
咪又係淨係靠PNR同一堆三分手
MDA除左呢D識閪咩

MDA係咁架啦，一個戰術打到尾

lin定位同Nash一樣，但係冇Nash既能力
我覺得佢呢家係NBA打second team仍然okay既，不過勇就算簽唔到佢都冇乜所謂

但係睇勇preseason覺得Curry今季一定好辛苦

都係個句，老底計你2M我仲要比10M稅點解要簽你
Second Team都唔洗佢啦

Curry今季一打十咖喇
除非Steve Kerr繼續on撚99團隊籃球
唔係應該有機30PPG
始終見頂同Kelly輸出唔穩定

國唔國艇靜到仆街？

40m得返Kuzma會唔會太抵屌

好似話癲到要睇心理醫生個啲嚟

人肉籌碼，將來搭pick同KCP換星

KCP已經係星Ching有咩誤會？

尋晚個1001冇人敢掂
FF下5瞓著埋

屌啦星個星？

g持

佢唔係無球品或者陰濕，擺到明係燥狂症

蘊釀緊罰pick罰錢
如果啞仔下年走人 得返playoff P打唔打到playoff呢?

呢樣佢入nba前已經係，最近正常少少

記得佢ncaa起腳定唔知攝腳

lue想大飛打triangle offense

melo式？

唔覺得Ibaka同Zubac做到高位策應 同埋PG會變咗大材小用

佢而家點撚廢都好 佢都係係亞洲人之中no.1如果佢同姚明之中揀

NY時期一手好牌都要識出㗎，A米唔係太陽時期，jr好似唔係正選

猿人個個猩？

駛鬼

而家呢個時代打三角

佢係巨星打法，role player 料子

底角企兩件
LouPG可愛輪流弧頂單打
咪三角囉

估係為咗掩飾冇pg嘅問題掛

別讓林書豪跑了

佢好似話間唔中用少少triangle畀Kawhi射兩分，唔係全場都用

其他時候應該都係iso

如果Wiseman係猛料？

留意番呢到係nba討論區

勇傷左klay 今年都唔係爭冠隊 主力又開始老
而家換harden返黎係最後機會 唔換就on9仔

總結：勇仲急過76同箭

知唔知Viu今年仲有冇直播

唔好再引9個火姓白卡佬啦ching

岩啦 loy帶波過半場之後比可愛pg舞 自己企係corner位等3分

jokic 都係攞緊3xxx萬一年.......得防守無進攻都有4000萬，cls

對上個post無撚覆過我

我係你就唔好再提我個名啦
點啊 諗到點覆我未啊？

Lue 用三角戰術黎延長自己壽命姐

屌 又係度單單打打迴避問題

我就大部份論點就有覆

請問你肯覆我未呢？
三個picks換到乜人 升級到去title contenders咁巴閉

師兄算啦，傷身呀

比人踩到上心口話似林鄭
以為拉到落政治講自己就好撚有道理

好難唔反擊

Jokic下份約用DVPE簽都一定多過佢啦

都話年資唔同頂薪個%都會唔同
高啤對Jazz呢講就係呢個價，唔簽返佢都唔會有其他咁既質素既人去Jazz

其實Jazz近年個補強/交易/育成都做得幾好
但細城市係咁 依家個個都組巨頭 其實好難再進一步

依家想攞冠就要期望成隊好似11年嘅牛咁
不過唔續gobear連依條路都冇埋

唔同level啦...
首先你要有一件好似Dirk咁嘅歷史神獸係隊

Dirk 都歷史神獸？
會唔會吹大左佢

咪就係要期望米嘈有依個發揮
係好難不過有少少機會嘅
再唔係好似上年隊熱水咁
淘到啲好野博下

Utah悶到仆街+對黑人唔友善
正常有返咁上下實力都唔會考慮啦

總得分第7喎 咁都唔叫？

拿 呢個真係我個人觀感
就係熱火上季打得咁好
其實只係bubble之下嘅神奇球隊

我唔睇好今季佢地維持到
入季後賽就一定得
但你話再殺入總決賽就真係好難
甚至入東決都忟水

max contract黎講
年資=<6年係25%
7-9年係30%
10年或以上係35%
高啤7年年資,原本佢個max係30%,但佢觸發到DVPE所以可以升到35%,同字母情況一樣,不過高啤自己減左少少
但jokic依家份約仲係25%果份,所以咁樣拎黎比較無咩意思

上個off season 入Conley
續ingles
簽bogdan

根本已經係好好嘅操作
美中不足係留唔到favors

但就算咁好嘅操作
Jazz嘅ceiling都只不過係西4呢啲位
其實都幾悲哀

咁我都覺得依家依隊好難嘅
唔係咁易就可以copy到
熱水今季應該都冇預冠軍個啲
2021追埋大魚之後先真係機會大啲

依啲小城市係咁
想攞冠要好有運先得

原來gobear份約佔salary cap>30%
都算係用咗super max個quota
佢仲係雀嘅話
米嘈第時續約個陣冇得攞

Supermax出現 算唔算保障小球市球隊

你講完米嘈有冇笑
不如話書人啦

一半半
要拎都唔易

得番kawhi 炸喎
追唔追到呀

最尾有嘔奶已經好好

得嘔奶都唔知追唔追好

到時亂鳩咁比啲千萬大約role player

大家都係4+1，應該唔怕吧。

咁佢依家屬於咩身份

被CBA外援

失業人士

簡而精

明白......但4000萬，始終覺得好貴，好唔值

你明明就似肖友懷 到底邊個話你似林鄭
我幫你屌柒佢

其實你愈單單打打 愈人生攻擊
就愈顯得你幼稚

不如覺得我嘅言論有邊度唔合理
你就反駁我啦

最唔合理係人生攻擊呢個term
見你上個post就開始打錯

得啦 捉埋字失就最撚叻
又係度迴避問題

上個post問到你依家
3個picks換到乜野啊？
你答到我未？

Overpaid就一定架啦，但細城市無計

之前有人講得啱 jazz呢啲細城市 就算gobert要埋老母都要照比

熱水下年補到Otto Porter同Kelly oubre 都夠玩

反而kuzma 好抵diu，4000萬3年

邊個老母
夫子鍾意杜老母

Otto就話姐, Oubre叫到18,19都唔奇
雖然heat都仲有大把cap用, 唔exercise dragic ai team options

正呀高啤換字母

咁勇士續唔到架啦

放生出來大家鬥必啫

今年用二姑+Kelly Olynyk+2張二輪換Porter
有冇得諗

講幾好

除非公到季中包尾
如果唔係換黎做乜

The NBA has determined the Milwaukee Bucks violated league rules with timing of Bogdan Bogdanovic transaction and will lose their 2022 second-round draft pick, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium
收左個2nd round

咁個pick點處理

呢條友笑鳩香港人係crying baby
要RBMJ幫手出聲
Block咗好耐

Lm

Luke Kennard has agreed to a four-year, $64 million contract extension
Markelle Fultz has agreed to a three-year, $50 million extension with Orlando
Jonathan Isaac has agreed to a four-year, $80M extension with the Orlando Magic
Jarrett Allen and the Nets will not agree to a contract extension

Issac重傷完仲有呢個價

issac笑鳩死
magic真係垃圾來

好似只係playoff 爆過幾場

呢啲叫有良心呀
唔壓價

鹿真係幾慘

場均11+3 搵18m 一年

我係rookie知自己無料 都專揀細城市/萬年爛隊入

賺左一筆再講

牙波應該都有20m一年

佢應該會大咬d

球隊又唔想比咁多

所以我估唔會咁快續到

講左唔會提早續，off season會變rfa

唔係既話 黃蜂同king都唔洗成日出爛約

同埋white keep到bubble嘅表現嘅
呢份約俾得落嘅

Kenard 幾抵

Bubble 8場 差唔多場均20分 3分近4成

fultz都50m 3年

摩門教

講個笑話 Fox頂薪

佢唔會答到你 只會做縮頭龜
上年佢都話3千萬簽3個role player好話要啞狗
問佢點簽3個 簽邊3個 佢到宜家都答唔到

大約15-17% cap
Ok啦

原來佢先係選擇性失明果個

呢個DRAFT個陣已經知係專做DIRTY WORK，搵個爛仔換人地球星絕對化算，係冇體育精神啫

反而想知Jarrett Allen出到去叫到咩價位

The Atlanta Hawks and forward John Collins will not have a contract extension agreement, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Collins will become a coveted restricted free agent in 2021.

— Shams Charania (@ShamsCharania) December 21, 2020

八村壘表示：WTF!?

GG
拜拜Collins

二輪pick當比狗

其實打波打到又攝人腳又扯人手係乜撚野心態
唔係冇體育精神咁簡單，呢啲人本身一定都好撚閪

咁又唔可以咁講
保雲場上好dirty
但場下善人咁款

Gobert 平均 41m 一年對現今小球年代冇三分嘅 centre 確實係貴左d，但爵冇得揀，細市場難得有自家打出來嘅 allstar，個城市又悶到嘔，當hardship同 loyalty bonus 俾 gobert 都要，如果新老闆以後肯俾 luxury tax 都有d希望衝下冠

Lin都計咁Clarkson都計啦

就當LIN真係亞洲人
佢有咩資格同Yao爭亞洲no.1

講緊而家嘅實力

Yao 21歲打CBA打到人仆街
Lin 31歲打CBA被人打到仆街

更加唔好講NBA成就本身就差一截
亞洲no.1

好似連易帝都比唔上
Cba都輸埋俾易帝

kuzma咁計就好抵
直頭無人報價咁款
cls 成堆role player都咁貴

Lin起碼生涯拿過幾次三十幾分
易帝除左轉身仲有乜可以吹奏？

呀ball 都話要頂薪

而家咁睇八村有無機爭亞洲no.1

Jordan Clarkson

易帝拎過30+ 不過NBA得一次囉打奧運就多幾次

Cls 姚明一定係亞州 no1 啦，lin 係完全唔近 ...
姚明當年係屌打對手，同當代最強oneal 打都係大家互有攻守
Lin 其實最開頭 linsanity 個段佢技術仲係好粗糙，射 3 分唔夠力，帶波唔穩 （當時 fans 都係咁話）

唯一可以比較真係得係佢係 media 甚至社會上的知名度

Diallo

有冠

咁孫悅一定亞一

猗GM 蜂GM 魔術GM同傾屎GM
邊個最垃圾

有冠，易帝？

咁孫悅一定最勁

你話黃種人打nba pg 位叫有啲起息嘅
好似真係得lin(鄭俊弘就當佢黑人啦）
但講到亞洲球員第一 而家都冇咩邊個夠桃朋黎下話

1 帝王 連續14年冇入過季後賽
2騎士 重建但同Love續長約+pick兩個獨食後衞
3 黃蜂放走Walker但用差唔多價錢簽Rozier 今年用30M長約簽Hayward 多年冇眼光pick新秀
4 魔術 始終呢兩年有入季後賽

係

孫興敏

巴特爾

點解鄭俊弘唔當係佢連國家隊都打埋喎

人種嘅 佢當黑人

外國評到勇士垃圾咁
話Curry已經唔再係一支獨秀無以前咁神奇
做到嘅嘢好多球星而家都做到
Logo shot有羊同 lillard
另外wiseman 太後生 AW 只係嚴重弱化AD
Green退化嚴重

好想睇下開季會係點

分分鐘第一場就贏籃網

玩具點同藍波比

Jalen Green

合理既
始終暫時只係睇過宇宙勇同上年既勇，太極端好難評
預期有得打playin爭入playoff咁囉
有勇迷話預前四就誇左d

我覺得難啲喎
唔第三節俾人打卡收工已經好好

牌面似入到playoff
但唔會係咁前囉

湖塊艇應該keep到前3 再睇牌面拓似會係第4

拓有內有外

真係好睇佢地 season game 防守可以打成點

攻其實正選無問題，始終 curry 太屈，只係差後備班友交唔交到貨

Lonzo ball 唔簽 extension 係咩玩法？
咁有信心？另外 hawks Collins 難得同 trae young 夾到又唔想留？定純粹打多年搏好表現拎張約大啲

連Isaac 都簽到4年8千萬

乜撚野人種當黑人就唔計咁一開波應該係講純黃種人啦，又亞乜撚野洲NO.1

計埋都唔夠姚明黎架啦嘈乜柒姐

唔覺得有得打，冇乜好既後備，防守又差

下 我個段係講人種
黃 種 人

PG 第一要俾Lin 頭ok?

唔要個第一，要個offer，ok?

有冇人想睇林書豪職業不得善終 永遠冇得喺NBA立足 最好喺CBA場場俾人hard foul

支持中共仲好意思信奉基督教 舊年VanVleet食咗佢上場時間佢就喺度陰啲陰啲怪教練 真係以為自己懷才不遇

zaza, 廢鳩

佐敦鄭俊宏

速龍已經教晒大家點守單核勇
如果勇冇人挺身出黎做第二得分點
咁就

見頂場均20分重唔夠？

硬係覺得佢唔夠積極
唔知點解

積唔積極係另一回事
見頂點會唔算係第二得分點

係木狼咪又係 廿分場, 咁又點?季後賽都入唔到

聽日猢打艇 會唔會炒20分

打埋國家隊都可以唔計
Lin 頭又打過邊個國家隊呀

支那豪當年又話想入支那隊點知偷偷地拿台灣護照

樓主: 嗰個歌手好串，喺酒店食煙，嗌佢憶蓮都唔睬人

湖炒艇

慘呀咁1快場波放1左入1雪櫃

仲要睇佢肯唔肯守波

The Phoenix Suns have claimed F/C Frank Kaminsky off free agency waivers, sources tell
@TheAthleticNBA
屌原來世上真係有咁on9, 原來二哥識波

我oubre都差唔多廿分
最大問題係攻spacing同防見頂有幾落力
攻就oubre要練好三分

The Minnesota Timberwolves pursued a trade for Aaron Gordon this offseason, league sources tell Zach Lowe of ESPN.

There will not be extension agreement between the Bulls and forward Lauri Markkanen, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Markkanen will be among the more intriguing free agents in 2021.

柒投

騎士同Love續長約我覺得無咩問題
都係當trade piece, 不過唔trade個下我真係唔知做緊乜鳩

Suns have waived F/C Frank Kaminsky
Kings have claimed F/C Frank Kaminsky
Kings are releasing F/C Frank Kaminsky
Suns have claimed F/C Frank Kaminsky

玩緊咩

身體最誠實

咩直：正 有大大隻水魚

孫興民真係勁，去英超呢D咁講體能同速度既聯賽同班鬼佬一樣夠撞，夠碰。不過佢係響德甲青訓，證明左亞洲D青訓系統唔得，而唔係黃種人膚色唔得。

佢真係無大前鋒食餅

用狀元去換？

收收放放

七擒猛鑊

得民心得天下

香港時間12月22日，布魯克林籃網球星奇雲-杜蘭特在談到舊主金洲勇士時表示，在其內心深處，他依然認為自己是一名勇士。

網隊將在新賽季揭幕戰中迎戰勇士隊，這也將是杜蘭特首次面對舊主。談到勇士的前隊友們，杜蘭特表示自己非常想念大家。“我當然很想念我的兄弟們，這沒法撒謊。“杜蘭特說道，”我懷念大家在一起的日子，我們曾一起並肩戰鬥了整整三年。我們永遠都是兄弟，永遠都是家人。很期待與大家對陣。”

KD表示，他至今仍和居里、追夢等人保持著聯繫。“夏天的時候，我還在一家餐廳里碰見了追夢，很開心能見到他和他的家人。我和居里也聊過很多次，看到他們都挺好，這讓我很開心。“杜蘭特繼續說道，”我們之間的情感紐帶會始終連繫著彼此，不管我們穿著哪隊的球衣，不管我們生活在哪裡。我很感激在灣區的時光，在我內心深處，我始終是一名勇士。”

73-9，幾個自家核心奪冠，好多球星做到？

有啲體質天生嘅
尤其籃波 籃波太食身體柔韌同協調性

73-9 個陣後備=弱隊正選咁制...
攻守都勁既淫klay又冇埋

你唔講以為CURRY 獨力Carry 73-9

東岸睇怕都係網獨大
kd傷完都咁勁

MJ都要柏賓啦

Collins想要max, 但依啲價碼好難俾到佢

今年湧klay冇埋...後備又廢
所以俾人睇低少少好正常
始終curry 唔係RMBJ 強行CARRY 個種

就咁睇牌面網做唔到火同龍嗰種銅牆鐵壁招呼字母哥 鹿仍然係爭冠熱門

一線鷹咁貴簽意粉就係預續唔到Collins 仲有佢頂住

搭野換登啦

笑撚死me

瘤表示又偷到

無屈機單打
所以攞唔到fmvp

走線 等火/龍打死鹿

身高決定命運

慳咗幾百萬人工

下年sign n trade換到野都無咁蝕
小城市只能靠$$留人

gallo頂唔到full time PF啦, 開發到新仔, 或者先簽後換到人返黎先得

Lonzo Ball in the bubble:
5.6 PTS
5.3 REB
6.8 AST
26% FG
19% 3 PT
Pelicans are 2-4 in Orlando

佢打到咁 都唔知點簽先啱數

本身齊陣加左兩粒prime star
似足上年艇

係咪鵝唔開offer俾佢

Viu tv今季冇波睇？

已經好成功
只係差個fmvp
可惜有表現就Kd kT一齊傷

佢嘅年代玩撚完㗎喇

應該唔會掛

自己老左，k湯又傷左，green又退化晒
的確係玩完

5年總決算係咁啦
不過如果中間有一年兩年無入到總決可能襟打d
打殘左傷哂

green退化已經成隊玩完左
佢唔退化2019 應該贏左

公牛班人咁易養都搞成咁

佢嘅打法可以挨下老嘅，衰在佢又易傷姐

2017 Draft class 頭20pick..

應該得返呢渣人未公佈 ?？
Frank Ntilikina
Dennis Smith Jr.
Zach Collins
Malik Monk
Justin Jackson
Justin Patton
D. J. Wilson

正路會extend 做RFA得...Z. Collins..Monk..Ntilikina

其他可能直接唔extend, 之後變UFA

阻到RMBJ條撚樣拎3次冠軍, 歷史任務已完成

可惜2016 green沉唔住氣

仲記得Monk榜眼，咁快就四年

臨老求掛波衫

一早計好
好彩kings肯幫手造戲

咁撚貴邊有人會trade呀

司令低質到...

木狠呢

仲記得LBJ話2017係2003之後最佳draft
點知

知道艾榮條友忽忽地信唔過

都係嘅30M
但傳咗成年咁多隊
我都唔識分係其實無人報價, 定cavs要求ON99

你睇下廢鳩2019playoff數據先再傾下佢當年有冇退化丫

上年俾baynes責到骨折, 又唔係真係以前傷腳個種易傷
curry打法覺得去到35都仲好打
36,37做加強版JJ redick, 轉隊肯定仲有champ(雖然佢唔會轉, 我都唔想佢轉)

早兩日同WB傾得咁開心
可能隔一兩個月就會話OKC still in my heart
有一直同WB Harden Green Ibaka吹水, 同perkins係朋友

全票mvp成個po又傷
Final又troll...

我唔識分
我覺得佢同WCJ都好撚廢

清嚟把鬼咩
垃圾約嚟要貼pick先清到
騎又係tank隊
無必要清

永遠榮譽垃圾

暫時得體通天下

快艇隨隊記者Jovan Buha在社媒上宣佈加盟湖人，將成為湖人的隨隊記者。值得一提的是，Jovan Buha就是不久前撰寫長文大曝快艇上賽季更衣室內幕的記者。

25

會唔會係同Harrell好fd

咁講真常規賽又唔係真係wfc既
如果唔係d人都唔會咁睇重一陣二陣個d

一二陣係拎黎加人工

淨係睇討論以為curry就退休

你地講到curry過去式咁

計歷史地位都會計埋常規賽mvp all nba呢d

咪係 唔通Kawhi Leonard有兩個FMVP就真係同KD平起平坐咩

curry都應該高過佢

Kawhi無MVP 都幾難比得上佢地

一陣二陣 如果係討論歷史地位
真心作用不大

如果KD無去勇，成就會唔會俾Harden爬頭？

睇下排到邊個rank啦

排頭10咪唔大囉，後面嗰啲點會唔大

如果係睇啲乜榮譽都無嘅
咪會計

但我真係唔會記得KD Kobe個類入過幾多次一陣

無去勇可能都攞左冠呢

咁記唔記得卡達入咗幾多次一陣？

如果佢留雷霆而無冠，成就上同而家Harden幾乎一樣，最多多兩次二陣咁

唔記得

可能佢無走就會攞多幾隻mvp

開database 計

卡達洗撚開咩

0啊

Westbrook 唔會有MVP先

我皇依家幾多冠

鵝孤9寒 唔肯比max

又max...
最後lonzo ball會唔會都有max

Kawhi 排左佢頭好耐
今時今日仲有人講隻斷腳25仔

爬左未

咁要睇佢留雷定去其他隊 但點都好 MVP數兩個一樣 波叔+Harden嘅火箭係咪可以淘汰勇以外嘅爭冠球隊都好難講

唔知點解一見你講如果
我又想post
sor

爬左

邊隊西決？

腸狗唔使理

感覺你地就好似我大腸一樣, 入兩三次西決
跟住無限J歷史

身為網狗同KD老死, 竟然撐啞
好失望

事實啞狗就係勁
反唔到

20-21 即時power ranking渣
大傷完比人睇低好正常

爵士power ranking得番12位

事實就係Kawhi 準備拎第3冠第3個fmvp
而隻25垃圾杜就再冇機會拎冠

艇19-20大熱

30m 換食爛約+ 新人約

其實我覺得ok

下年咪拎

果年一開始話猗有得爭po
點知love 傷到咁

哈登同隊友吵大鑊

冇問題

兩個特質咁明顯 又唔撞打法
仲要無咩中生代搶練功時間

蝦rookie
Harden and rookie Jae’Sean Tate had a heated exchange during Monday’s practice, culminating in Harden throwing the ball in Tate’s direction. The ball did not hit Tate.

點解要搞成咁

逼火箭trade佢都唔好咁啦

芬蘭仔唔係ok架咩

想知個rookie 咩反應

不和又要唔敢郁啲veteran

唔係我哋講
係呢排啲球評講

好似現實freshman 俾老屎忽蝦

上年成年struggle, 自己都公開講
WCJ, Boylen, Thaddeus Young都開過聲
跟住就芬蘭Boylen兩個互屌

真係無乜留意牛
好似上季傷患困擾

As a result of the Bucks losing a second-round pick due to investigation, there will now be 59 players -- not 60 -- selected in the 2022 NBA Draft, the league informed teams.

原來係直程draft少個, 鹿累到有一個人失業

到時咪簽件undraft

boylen鳩養

其實依啲新聞係別有用心....好似之前篇文寫到harden 球霸咁，搞咁多野就係想做低harden trade value, 得益係邊個，心照啦

咁佢真係有咁做啊嘛

條友吹出嚟都得，冇片冇真相
我陰謀論咁睇，有其他隊Gm 搵人造謠唔係冇可能

Shams喎 吹出嚟？

真係唔識嫁喎

登子比人迫害

呢個出名廢

屌jimmy butler夠無片啦
一年後，甚至幾個月後大把人證
點撚樣吹到係掟波，掟rookie，miss

Wiseman 正選

有無師兄可以share直播link
Nbastreams好似入唔到

邊個敢話KD廢

網真係好痴線

射到一面都係

我係咪發緊夢

勇俾人帶亂曬個節奏

KD

死神回歸

Kd 勁到

一開波組織得幾好 但炒咗個open 3

nbastreams個網係咪死左？有冇其他link

感動嘅係牙杜仲好屈

link

開波三分鐘8分

太撚準

我屌你地老母
三條友問
我咪post撚咗
係你地comment上兩三格
on79

斷亞基里斯收皮係傳說，個個出返嚟都曉飛

係咪要唔計表弟

kd 斷過firststep都係咁快

無見一排, 見頂又廢咗

仲以為eason會正選

kd勁到

睇咗幾場DVD 真係反而唔太夾

淫k復出有望

DVD同levert調位可能好啲
反正bench unit都要搵人控
得返廢柴Tyler Johnson

勇右邊corner長期有open shot 無次入

兩隊都有d ball movement,但一隊入到波一隊入唔到

兩個都一定要持球先打到，無球接應廢到仆街
當年同dlo 都已經唔掂，依家仲要夾kd ki

paschall好似大隻咗好多
定係肥

wiggin 毒瘤

levert唔洗阿MA?
我睇bubble佢可以等波到入中間turnaround fade away
仲有小小post move添

KD: 屌你射啦
Joe Harris: ok

屌你curry

bazemore係邊個妹夫話

kelly好癲

原來有shamet，佢打正選可能仲好

Oubre

shamet完全hold唔到波
睇clips睇到嘔血

積極性好見頂好多見頂條撚樣又失蹤

oubre同wiggins兩個心態極端

希望今年oubre上20
見頂得十幾

oubre有火

17:28
原來28個邊得三個人得分

Eason喺溜馬

有冇link

B2B 顏射

投降咪打啦
宇宙網

啲TO以為睇緊G LEAGUE

網進攻勁到

畀多d時間
勇迷就會慣呢種恨鐵不成鋼嘅感受

Nash鎮得掂ki同kd嘅話應該去得遠不過都要睇打強隊點先

阿榮又嚟第一場50分

湧：我唔打了

chriss條廢柴

1節40分

勇放棄打無球直接打pick and roll

無oubre的防守嘔血到

湧想打死curry咩
一開季就死操

上季覺得levert打法有少少似kd
不過一個6'6, 一個7', 都係學唔來

網個rotation好有問題，正選後備錯咗晒打，後備完全無控場

勁撚燥
個個都走失位, 望住pashall, chriss就想笑

單節40分 cls

係咪
覺得DVD同levert係應該調位

levert playoff 咪證明咗自己可以一打五

不過第一場睇落free pass來
nash應該可以當試下陣

應該拉Levert上正選 Dinwiddie去後備打

正選咁排無咩所謂，但唔係話換晒後備就換晒後備，早少少dvd換levert又得，打一陣收晒dvd kd俾irving帶bench又得，點會irving dvd kd一齊換走俾殺滅控

kaiv好似對levert幾滿意

上正選levert冇發揮空間
上年佢一個帶住隊g league 打好撚勁

人地名記特登吹篇假新聞出黎？如果到時有人做訪問講起呢單野，shams佢唔驚臭朵？

依家睇, 可能似想練levert做PG
shamet個廢柴真係得cns

網可以直接分a b team打都冇問題其實

錯配晒

shamet食屎

見頂

殺滅上正選，dvd levert allen後備當舊年咁玩仲好

DVD Kaiv有啲撞
其實唔洗一齊打咁耐

唉屌真係搵shamet控, On lun 9
成季睇kawhi有時比個波shamet都控唔撚惦
條廢柴根本無呢個能力

cls網勁撚到

dllm 一係鳩射一係turnover

仲有記者係會問多幾個 source 去證實件事
呢啲嘢報流料隨時會俾 harden/火箭告

levert打法其實似登多d，但三分廢

網個陣靚到

條撚樣要完全唔惦波個種打法
淨係cns同cut in
屌家下好on9

Shamet

放上正選咪啱
kd ki都hold 9成時間

Wiggins 廢撚到

見頂仔撚樣

唔係幾慣見到Mike D Antoni做助教

都係
總之DVD一定要落bench
其實shamet都慣, 同clips定位一樣咪算
希望nash快啲諗通

幾時肯影下我amare

睇左咁耐 唔計手感同新仔wiseman 啦
得oubre 一個係有用
其他人d 走位傳波睇撚到眼突

未見過佢

出chriss都唔出wiseman
唔知做乜鳩

阿榮同毒撚點解要齊上齊落

睇慣早幾年個隊勇，睇唔慣而家個隊咁廢

DVD係咁lob俾daj做乜鳩
小牛個daj已經開始夠廢

呢點唔反住
可能當clips藍圖, 用場上來訓練一排默契先

阿榮 DVD咪撚一齊出啦, function一樣
DVD囉個波衝又唔撚入

harris

以為佢38歲

kaiv d控球真係好撚屈

未見過curry咁快咁攰

kaiv啲move正到

Nets 勁到

炒個40分先啦
curry單人帶隊廢到

呢D 叫退居幕後. 等徒弟上位
迪安東尼都老啦

佢多野做左好多

佢唔係去伊拉克打波咩?

仲話想爭今年MVP喎?

比二五都唔比你啦

係勇渣啫

可能想阿榮控少啲專心攻
不過啱啱開季應該仲試緊陣，幾鍾意dvd想佢打好啲

呢隊網好屈
防守比想像中好

根本而家笨重既內線球員已經無用
佢留爛網, 係想佢教J ALLEN同埋做防守
執板頂位

唔覺
係勇進攻堅廢

勇士進攻西姐

咁事實兩隊個陣有d 差距

呢d off foul真係好on9
跳起咗先zip去企都計

amare係咪訓撚咗
好似真係唔係度

屌你呢句以前係套落勇對家

wiggin

Wiggins廢到好離譜下

榮叔啲單打動作靚到

仆街啲咁講
見到勇啲防守
我覺得腸playoff berth有希望

levert跟呢個陣廢咗九成

我屌你irving勁撚到

榮叔

屌

bad shot

Irving

cls 艾榮

榮做二佬先係最好

Irving cls

榮仔右邊45度真係勁撚準

kd啲剷籃好似唔係幾掂

榮仔好好j

Sweet spot 當年playoff 絕殺

但係佢2k熱區係正面三分

好似有啲刻意單打
可能係KD自己要求想試感覺?

一代宇宙勇變到依家咁

勇咁打法未必有playoff

冇左kt 都預左收皮

西岸太多強隊

咁始終多左球員新來, 要溶入下架啦

本身以為wiggins會打得起

肯定冇仲要俾咁貴豪華税

俾啲時間

關心真係有冇Klay
有的話應該頭三
不過wiseman暫時唔太對板

咁多年仲幻想會覺醒

❤️

第一教頭Steve kerr用人你識條春咩
下半場收curry出Lee 添a

輸見頂屌你幾千萬人工打到pat屎咁

依家仲對佢有期望就抵死啦

冇咗green啫 唔驚

hayward可能都好打過見頂

四千萬呀大佬

你同我打到PAT 屎咁
唔怪得吾皇唔要你, 掉你去北大方,

已經勁過looney

見到curry指Chriss parscal juan守都無反應

feel到你地對今年的期望

Heyward不嬲都好過見頂

等green逐個屌 季中就醒㗎啦

期望入到playoff都唔得咩

睇佢地打波成日會唔記得呢條友都係勇到

Wiseman有球帶波後場衝上去前場好高速

見你搵second pick同looney比

Wiggins 真係垃圾到

preseason好似好多人估勇會入到playoffs

不過呢場第一場姐

從來對佢唔好抱期望啦
打狼已經知佢咩人

防守比進攻大問題好多
curry勁撚攰
唔知green出來執唔執到

以為wiseman第一場會腳震牛油手
點知佢仲定過looney

班友仔似打唔掂湧個體系

dvd 夾硬到

dvd

DVD上撚埋啦果球
做咩撚

真係
好似唔係好集中

其實勇都幾多wide open炒

屌你老母見頂

各位巴打有無link nbastream入唔到

Shamed做後備PG有咩問題
先第三年慢慢養都得
依家網正選咁順 整上整落又有咩問題
成班大帝緊張到 唔講以為網輸廿分

係呀我都入唔到個條link

明顯下半場俾DVD 舞，但效果真係一般

勇士 完撚左

對勇既期望由爭8變做爭狀元

2成命中

勇輸緊三十分

Curry個樣無奈到

咁都好喎
TANK返年, 簽多個YOUNG CORE

似未掌握到幾時自己上幾時傳，

KD望落唔係好驚身體對抗 好返曬咁
諗起klay仲要抖多年

KD真癲 完全唔驚
但見佢健康好開心

明明光纖插線入電腦播stream都疾
想問係咪條link問題？
如果買league pass 係咪一定最順？

勇今季係咪決心又擺爛

係唒左curry 佢仲係當打之年

Curry冇幾多年等

個薪資太高 唔擺得

Nba開幕戰搵錯隊

湧個FG%連30都冇

輸三十分都仲BLOCK 人?
睇住斷腳呀杜蘭特

斷過喇 唔驚

鬼知klay傷

真係唔想人睇波
銀仔

係 已經一個oubre交緊好多錢
除非ship走見頂

如果我係勇 真係柒到想返屋企...
開幕戰打到咁

輸咁多仲唔收居里?
慘呀新仔都要練下架大佬

TRADE WIGGINS FOR PICKS PLESAE

KD隻右腳幼到

以為強強對戰㗎嘛，話晒開幕戰

其實curry都唔係狀態
睇多幾場啦 連續客場我諗勇都會輸曬

今場係網隊嘅磨合訓練

左腳就唔幼？

冇淫K嘅日子我諗佢都會幾難挨

Curry個絕望樣，好少見

右腳幼啲， 應該因為傷過

BKN個bench係咪過屈

其實睇到網都仲未磨合好，仲有好大進步空間

但已經打到咁

比個目標勇士, 打傷DURANT
今日要佢入廠

收手啦二哥

有無Ching睇到湧狗咁樣好心涼

讓下人啦

呢個陣容真係東決先收貨

會唔會係湧太廢

勇士廢撚到

係湧太差

nash比D面前輩好喎

有咩球員呀?咪同上年一樣

攞一個控換個側翼大鎖應該仲正

有冇開季戰最大比分差記錄

我當年迷癗三子到反kd
Kd斷完腳都撐番kd
唔明點解仲要反佢

佢先係前輩, 比人哈個D
比人整傷之後入唔到總決賽
比HORRY 推, 比保雲天殘腳, 馬剌呢記唔記得呀

而家佢地還緊債啦

唔係呀, 咁屈?

KD有番八成功力

讓邊個？

Kerr 咪佢前輩

因為佢打前球隊都唔留手.
開幕戰好似當仇人咁打

GREEN 都無出場
CURRY係佢FRIEND 子, 都攪成咁

Wiggins要唔要

Curry今季再扮傷tank囉
又唔係未試過

當年咪KERR 係馬剌阻住佢地太陽LOR

大家用咩睇波多，league pass?

真心 勇士抱團嗰陣都幾反佢 依家好respect佢

籃網千其唔好換個james harden返嚟 而家已經好夠做

Nash打西決嗰陣kerr唔係退咗休啦咩

馬屎還緊咩債？

花無百日紅 風水輪流轉 定律嚟 咁岩今日由nash執刀

嗰陣nash喺小牛

補充下想用電視4k 睇波有咩選擇

屌你Paschall射波個陣要un一un隻腳好過癮

一於咁話, 即DEAL
無哂後備

換登子翻嚟打第六人

情債

事實証明, HARDEN 真係好野來架

佢都成四千萬架喎
係都叫艾榮打第六人啦屌

Curry打唔返

青蛙射波?

佢講緊應該係唔記得06 定07嗰次

Nets啲後備公平咩
拆開兩隊可以兩隊入曬playoffs

鳩UP 下啫咪認真啦

下下查GOOGLE 咩考阿叔記憶力咩?

可能聽日又棒到佢第二個KERR 今年NET 可以CHAMP得咁

唔記得邊位講過Paschall頂到green個工作

頂薪第六人 叫佢做進攻second option都未必肯

2003年老kerr喺刺射爆小牛，之後就退休

而家咪頂緊..
不過佢做到七成都當佢然啦

下面都射埋先腳陣

一係推佢打PF位
叫DURANT打返SF 屈身高

咁早退休? 佢打到五十都仲得呀
男人七十都生得仔啦

唔想睇lbj贏 2014年睇到Timmy攞第五隻戒指好開心

而家落場打可能都射得準過佢地

Curru感覺幾好人， 同個個都好吹得咁

叫harden打pf咁癲？

世界仔嚟

留名Green今年證明自己

好順

who needs james harden

Jeff Green?

KD涼都沖埋？

勇唔俾wiseman上場玩下？

Danny green

見頂真係笑話嚟

網11,12,13 人係Bruce brown Tyler Johnson 同TLC

叻仔嚟，hea下hea下又有錢袋

DAYMOND GREEN

咩人來架?

養生籃球

metta world peace

curry 個樣

網終於有啲真後備出嚟

屌你kelly 21%FG 6pts

比佢感受下以前對家既感受

大腸又賣垃圾

WISEMAN 射得幾咀喎

呵呵呵,,,,

J JONES做生意唔錯喎今年

雷賣

比人炒的機會.JPG

你自己知自己事

今季勇入playoff都有問題

有咩問題

Nash 上場打都有得贏

吹呢個風出嚟果個地方 無呢啲野咖

佢係腸個陣都係唔穩定

新人報到

報底你邊隊球迷啦

真絲？

Tyler Johnson 之前熱火打bench幾勁，但離開熱火之後都好似打得一般。

成班同二哥玩認真討論....

League Pass 啦
今年疫情攪波，支持下都要

二哥呢幾排好勤力推post

睇嚟我雷轉賣kelly比勇換返嚟果個top20保護既pick兌現唔到

輸第一場就提議擺爛

二哥依家係版主黎
尊重返

騎士係老細on9
無咗james 仲唔tank 繼續win now
咁個gm咪焗住要同jr love tt 簽大約
簽完打半季又轉軚要tank

Wiseman真係似bosh
但太soft…

快艇比d心機
睇見FOJ個得戚樣就火滾

bosh都係soft
冇問題

鬼叫快艇雙星上季自己唔爭氣

Lin >Kelly

除左love
你d時敘倒轉晒，建議先google再留言

邊隊勁就迷邊隊

是

我比一個建議你，你不如quit NBA
你成季都會見到FOJ個得戚樣架btw

女仔? 睇波?唔洗返學? 返工?

有無男朋友?

同我一樣
介唔介意留低個TG交流下

為何成日見FOJ?
湖人真係勁? AD 勁咋喎,

睇波都要做功課
慘呀迫害呀

我得閒吹下水啫.,
有時間咪用電話睇下波

睇波唔洗但唔好出黎亂講

頒戒指

吾皇萬歲

條女幾正

留love 賣下飛好過啦
冠又冠左

有本事未贏冠軍囉

非引戰
咖哩算唔算單核帶唔起隊波

我無記錯果陣
jr 屌鳩騎士個老細同佢講唔會tank
所以先簽長約

過到雞塊先講啦

艇唔係內訌咩？

睇見雙星G7打成咁仲火滾啦

係，不過帶得起依隊波nba歷史上都未必有10個

你係錯晒

字母哥

個個都吾蝗咩

當佢追夢咁用

所以佢都係叫艇俾啲心機姐

JR同TT係16champ完續
Love係蝗去湖個季提前續

現役我諗得沾屎

二哥唔推post 個post沉左9世

jr 屌鳩騎士個老細同佢講唔會tank
結果係雪左成年最後買斷冇簽長約

牙皇都帶唔點yc湖啦，呢隊湧同yc湖有得揮

因為睇完除咗話籃網打得好
覺得咖哩打唔到rmbj, kd嗰種impact出黎
(Given 單核帶隊)

長約之前簽
順便講埋姐

所以其實現役冇人帶到

笑左

睇睇下NBA 發現原來LBJ都四冠了

唔太記得
lbj傷前傷後 yc湖成績差左幾遠？

傷之前西岸第四

當年Ball同IG都傷半季咁濟

唔理 唔係西一唔算帶得起

Google真係咁難用？

自貼

OK，咁睇埋今年season完再講

洗唔洗吹到咖喱咁撚大呀⋯⋯
依家隊勇人腳真係咁廢咩？

唔廢
不過有兩個正選命中三成都唔到囉

點都勁過18騎

先打第一場就好似世界末日咁

佢下半季傷左冇打阿，本身西區頭4架

I mean咖哩帶唔起
係，至少依埸係，不過俾啲時間夾下或者會好啲

唔係，但你要咖喱長時間拎住個波打，等如廢左佢無球既威力，佢又唔係沾屎咁一個人可以做哂全部野

算唔算側面證明廢鳩有用？

PG個頭

lue倒戈打占

你講到top 10都帶唔到....
咩為之帶得起先

咖哩仔廢就廢啦
射long 3就叻嘅

想問有無買左league pass既巴打
auto renew左之後仲要click 7日free trial 係咪正常？

Batum正選

陰鳩朕

no

拎冠

呢樣就係我諗嘅野

仲證明緊自己

至少playoff啦，10個都應該有嘅， 其實個數我隨口噏

又話歷史第一控衛，carry下隊友都唔得，吾皇當年都carry騎士入po啦。入埋final

咁仲有klay呢

LBJ啲first step仲係咁快

不過射極都炒

PG

開幕日兩場都大炒

吾皇買重左對面?

艇準到

有無link?

link?

條link死左。。。。
有冇巴打有其他link?

gasol真係麻麻喎

老啦

老呀大佗
老底入來想佢打明星中鋒場場廿分十皮咩?

買LP 啦

Batum算唔算比預期打得好

上年已經退化咗好多，champ 嗰年已經燒埋最後啲油

屋企人買果個體通天下

無人睇波

Nba奶共機構真心唔想課

去哂湖區

...我冇咁講過
我係講緊佢連防守組織都唔太做到

有沾key佢都冇點掂過波

艇啲交波好左啲喎
見之前preseason個幾場
沒人干擾都成日傳失波

有冇人同我一樣 用LP睇 聽唔到雞聲

我

Kawhi

Paul George

今年冠軍係LA

Bitch ass white boy 防守黑洞

我睇緊D咩呀屌

屌PG

派彩中 二邊都係

PG即刻出嚟爭shaqtin a fool mvp

Pg攪笑

兩邊呢個PLAY 一上 SHAQTIN A FOOL

pg傳去corner做乜撚,撞鬼?

我見到有人

laker打得好撚懶

pg呢個pass 諗起呢條片

一陣就comeback 啦

巴打有冇直播link

互傳炸蛋

PG係唔係未訓醒

即刻整兩球TO 俾你睇

打乜鳩

仲好似疑似屌左隊友

Rmbj未發力姐

傳空氣 真係笑撚咗

啱啱果球正常其實應該係pg落corner,luke 45度接波之後再傳比pg
pg唔知做乜撚

Rmbj休息聞同奶下啲人民幣就開始發力

Harrell唔係串過馬撚架咩
Lead隊波反超未

Paul George 輕鬆傳波

有冇ching 買左league pass
唔知點解我login 左nba 個網
但一去到買league pass 佢就幫我sign out
keep住login 唔到黎買pass

pg 咪屌返 Kennard...話佢地應該角色互換

但係PG搶左個波接

harell果球都柒,但pg太柒

巨星唔應該有特權,, 佢無料唔可以屌七隊友
應該TRADE PG
公平D, 呀LUE

條友為左個仔啫
成日想父子打波

其實搵咁多錢, 怕咩個仔入唔到NBA自食其力啫
入 到來最多咪二打六第十三四人．好把閉咩？

外國鬼節好似十月尾呀可

第一節就比人爆撚左成30幾差唔多40分，防守爛到笑

佢有錢 但NBA球隊D老闆都有錢 每隊波簽幾多個人一早就訂左 就算垃圾隊都唔會無啦啦簽人入黎啦 唔洗出糧唔洗練人咩 我揀個G-league既潛力股入嚟練唔好 講到好似全NBA D人個個都要劣尻LBJ咁

古狗上籃必炒

兩隊野鳩打完未

PG轉身交個靚波

學界波

又咁講 RMBJ做老豆個仔衰極都有個機會囉
好似字母咁 成家都有班落

PG仲係未醒咁

鳩打完未

經典再重溫，助攻皇Paul George ，輕鬆傳波

買細送大，賣一年波衫都抵
起碼紐約人實肯先

kawhi同PG上季plsyoff廢到宜家

kcp goat

KCP救世

Kawii好獨食

成班role player仲勤力過班star

猢都未出力就追返曬

唔係話LBJ比返23比AD咩?幾時先會比佢

又見到廢老呢個激動樣

退休先

Nike話印左好多波衫唔比換住 要下季

Drama James

大家今季可以期待下共占跌落神壇

根本佢就1唔1好再打CBA啦1，幾多條命都唔阿3

上年已經講緊

15年聽到依家 幾時先係真

上季已經印定好多

新球季將於12月22日開打，剛完成續約的A.戴維斯是否會換回熟悉的23號球衣也是外界關注焦點，不過據湖人隨隊記者費根（Harrison Faigen）表示，如同湖人發言人所表示的，A.戴維斯在新球季仍會批上3號球衣做戰，更補充：「當A.戴維斯在洛杉磯為新的5年約開始打拼，他將繼續堅持在湖人唯一的紫金3號及高中號碼。」

感覺上gasol同湖人正選唔太夾 去同D後備夾做分波角色比較有用

on9
起碼仲有兩季

唔太識球例，但係Beverley咁樣炒籃底是咪即係冇助攻

有籃板

kemba walker又傷膝中年
hayward又傷足3季走埋

安爺爺

KD其實真係無咩好反,有邊個球星唔想拎介指
要反都反勇,組巨頭破壞哂成個聯盟既平衡

湧咪還緊債

個Schroder 廢撚到, 又要Iso 但又Airball

唔上多d tht?
好過隻古狗

巴打睇緊邊場波？

但勇士其實都無咩好反,有邊個球隊唔想攞冠軍
要反都反KD,組巨頭破壞哂成個聯盟既平衡

哇PG打8-2 run咁神奇

女人一個打曬

PG就係咁， 失驚無神嚇你一驚

艇3打1快攻畀LBJ嚇塞咗

宇宙網 睇nba就係要睇宇宙級火力

咁佢守底就射3分架啦

算啦都係隻賤種占狗既錯 組團3巨
唔係Kd係雷冠左

蘇伯卜爆共占

LBJ有冇咁易畀Kennard過到

kuzma真係好撚唔穩 攻防都係

屌你KCP唔好有事

防好穩喎

Pg今日咁勁

KCP

那裡穩啊 PG一見對到佢就騎佢喎

佢一直都咁廢咪穩囉

穩定地比人打爆都係穩

PG against the world!

sor係我錯 我閱讀理解拎F

常規賽PG

穩定地廢

啞仔

可愛啲三分真係越嚟越廢

啞仔都係乖乖地射中距啦 3分廢L到呢
btw AD係咪唔想打

我睇唔出快艇個章法同上年有咩唔同

係咪冇point guard既關係，艇次次有人空哂都唔會交，然後key到得返幾秒就畀是但一個打iso

我想問今日Lue有冇用好多triangle

三角進攻

那裡穩啊

死返hupu啦

籃板＞地面＞球員
三角型

畀人屌下呢樣屌下個樣，然後就唔知點解贏撚咗

猢狗唔係好撚威 後備屌打架嘛

無計 無組織型PG 唯有打巨星波
係多左ibaka內線守好左同多左space咁

我皇最後五分鐘無打
所以今場唔計

恭喜晒洛杉磯快艇隊獲得NBA2020總冠軍

唔會喇，去到playoff , pg就會隱形了

好心古就射c&s算

同意

潮冇左Howard,McGee,Rondo啲防守弱左唔少

網同艇邊隊勁啲

艇走哂啲人 無升級過都贏唔到

難得有chance入到波偏偏又要踩三分線

快艇全面升級點贏呀

唔會 呢場艇贏湖 銀仔應該要復活快艇再同熱水打finals

感覺艇被迫害了一個冠軍

冠軍球隊 隻戒指重啫

淨係睇呢場既話，個內線似upgarde咗少少，畢竟之前Harrell打5號位係有佢不足之處

不過呢家都係第一場姐，兩隊都仲係有啲rusty

威啦
裡總決賽 1:0 領先

成班湖好似hea打咁

贏冠做死狗 輸左場常規賽出黎威

點夠你黎 熱身賽三連勝咁勁

差3場就4:0橫掃

點解你黎3-0比人反cup

柒左啦你
1:3呀

俾少少風度 話晒冠軍球隊湖迷

走去攞贏熱身賽串人

柒左唔好推

佢冇話舊年po
你又柒

又有新理論
講風度

拎場常規賽 未一樣

未贏過決賽咪要拎常規賽串人

第一場輸快艇 湖人2021總軍
劇本已寫

冠

隊波升晒級 分別就係大

開幕戰冠軍

用字可唔可以準確少少 係未入過決賽 唔係未贏過

廢未輸囉 依家勁未贏囉

Charles' first guarantee of the season: the Hawks and Wizards will make the playoffs.

係4

唔計第一場

大飛輸波唔計 regular 40-0

快艇西決未輸過

on9 湖人都未出力 係到hea打
呢場唔計啦 入到決賽再講

快艇po打東岸隊都未輸過

又係喎

是撚但啦 舊年揭幕戰到聖誕大戰艇都好撚風騷 今日贏輸最多咪影響到季尾排名 咁急衝出嚟抽水做乜柒湖今年拎第十七個總冠軍 好意思話湖狗j熱身賽

啱先網炒湧好似唔係咁講

講咩 今朝我冇講嘢未起身

如無意外今年final大飛對網

如無意外上年final大飛對鹿

Nash教波好似教得好過Kidd
雖然班波唔同

上季湖冇Rondo贏唔到冠啦
佢都算係第3重要果個球員
又控到場

一場

Wiseman好波

就係有意外

playoff rondo d 3分

原來開撚左季

你都on99，出名就代表唔會吹水唔會作大？

唔好講到有片，難度有啲高
有其他記者和應都好呀

上年有KCP carry

有冇人睇league pass 啲旁述有delay?

唔知過咗今季會唔會仲有人屌鳩kerr要curry打咁多off ball

有，tnt入咗波一兩秒後先俾反應

正選keep住閪一季，佢on or off 都冇用啦

The Brooklyn Nets became the 1st team in NBA History to play 15 different players in a regular-season or playoff game

竟然係第一隊打哂15個人

正常輪換9-10個 一般到垃圾時間都會係出多3個 真係冇見過第一同二梯隊都唔喺場

好在Nash冇受MDA影響

人人有功練

今季先改例一場可以reg 15個active，之前係13個

佢出名啲料堅啊嘛

係喎
明明記得brad stevens肯定試過出哂所有人

唔怪得wiseman後期屌打啦

佢係唔錯嘅，你要知道網嘅第三梯隊等於其他隊嘅第二梯隊

死開啦支那仔

唔覺
得Cabarrot算打到下, Tyler Johnson on9嘅

"What James did not know was that Morey had befriended a number of Hong Kong residents while attending business school and had intimate knowledge of the challenges they faced...His decision to tweet his support was neither rash nor uninformed, but a conscious effort to express solidarity for...

想幫morey含撚

聽日登出唔出到都好
我雷都會自動申請輸波

拿拿聲係reddit留個cm/upvote撐場啦
利申: 留左

Upvoted

想問如果雷贏波, trade Horford賣到一隻1st round開心D
定係雷豬波, tank到1-5th pick開心D?

講鳩咩，可能到最後雷都係排5-6

前同後完全無得比喎

點都tank唔到諗起馬刺

Several Houston Rockets, including John Wall, DeMarcus Cousins and possibly more, are expected to miss tonight's season opener vs. OKC due to coronavirus contact tracing, sources tell
@TheAthleticNBA

@Stadium
.

箭有人奶野都照打？

Sources: James Harden had COVID-19 over the summer, which is why he was late reporting to the bubble. However, players who have recovered from coronavirus are still required to follow the NBA’s protocols, which prohibits visiting bars, lounges and clubs.

原來基石之前都奶過野
個陣好似淨係爆左西書出黎？

有人奶野 點解剩係啲星唔打咁痴線....

Houston Rockets-Oklahoma City Thunder game tonight has been postponed.

The Rockets don't have the required eight available players, league says.

食撚屎
成隊唔跟protocol就當棄權啦

and possibly more

講兩個大名嘅引人睇

同埋作為夜場之王
呀燈唔中先奇啦下話

呀登： 中唔中個天注定架啦 邊有得避

又話Hayward 傷左嘅，打得唔錯wor

好彩我龜走得快

巫又打得幾好，呢隊野俾西書去操下好似有機入Po
之後蜂又係幾好，打得好正路

apps今季可以縮細睇，邊睇連登邊睇波又幾過引

打到好撚快

76 rookie Maxey好有態
巫rookie以色列佬D進攻唔差 幾有自主性

電腦版開四場波睇好似淨係放大到其中一場

第一節6/4/4

西書同呀ben
快都正常ge

maxey finishing幾勁,有驚喜

返工偷睇方便咗

係囉

自己犯錯要人就佢

Cole Anthony好似唔錯 對位Dunn都唔輸蝕

好多場 有冇Ching睇緊Bucks vs Celtics

有亞洲人球證

唔錯

嗰個Nunn嚟

dunn 定nunn

希望S. Milton有個好season
另外大波好似出來搞笑咁

垃圾波

一線火

Milton 上年playoff 帶波過半場都做唔到

夠準得啦
就好似殺滅條撚樣都係唔可以控半秒波, 雖然nash囉佢做2nd pg

Bertans

巫d 3分好癲 一波就追左十幾分

WB就三雙

嗰迷垃圾大波黨可以接受佢係bust 嘅現實未
pelicans 今季爆撚硬，自爆嗰種爆，筆掃加垃圾波

Nunnsor

痴線

Starting冇Capela

迷harden黨肯認登work ethnic差未

又話gallo bench嘅

And they said Westbrook was the problem

腳痛